Создать в корневом каталоге файл с расширением .cp.uflt

Добавить туда строку с направлением

DirectionForAll: Language ⇒ Language

Или описываем в этом файле все файлы и указываем к каждому направление
